[風水撚] 大嶼山用巨釘施8字鎖喉法釘死鳳凰

九七後香港旅遊發展局花了數千萬元港幣，在大嶼山鳳凰嶺上搞了個心經簡林。當時大肆宣傳心經簡林保佑香港人。

佛教心經乃佛教經中之經。可謂是佛經中之精華。唐代王者曾出千金重賞能把心經加多一個字，或減少一個字的人，真正是一字值千金。但並沒有任何人能把心經加多一字或減去一字，故最終賞金沒有人能拿走。

如此佛學精粹，無論是否能保佑香港人，將其置於福地，裝點禪林，沒有甚麼不好。
心經簡林建後兩年，從報章得知，心經簡林被白蟻蝕食。因此引發老漢的好奇心。古往今來，若要保存一些名篇或書法，類多將其上石，名之為碑。將碑集結安放供遊人觀賞，是為碑林。沒有碑林是木材做的。因木材在日曬雨淋下無法長久保存。

心經簡林既花了數千萬費用，何以不用石材而選用木材？為探究竟，抽空到心經簡林一遊。現場一遊，疑問更多。高大而且數量不少的木刻心經，何以選在如此局促迫窄的山脊地段安放？其實寬廣的大嶼山郊野公園，要找一處交通方便，遊人安全的地方安置心經簡林並不困難。

但現在，遊人只能在緊貼高大木樁旁邊的小路上抬頭仰望心經，要看清楚心經上的字都有一定困難。選址絕不合理。

再看木樁的佈局，明顯擺放成8字形。8字形其中一個圈內放置了一堆古怪石塊。

老漢眼中的心經簡林似某類風水佈局多於景點佈局。心中震驚之餘還是希望不是事實，而是老漢多疑才好。急忙爬上對面高坡俯視心經簡林，則清楚看到的是用釘在山脊上釘成8字形，釘的旁邊則盤著大毒蛇，8字形其中一個圈中的石堆就是毒蛇的頭。毒蛇是食鳥類的，吾心中呼出，鳳凰有難矣。

抬眼鳳凰祖山，隨龍脈往下追看，原來心經簡林所選之處，正是鳳凰山龍脈過峽之處。龍過峽處，尤如人的咽喉處。難怪心經簡林佈局成8字形。原來用巨釘施8字鎖喉法釘死鳳凰。再用毒蛇纏吸鳳凰靈氣。靈鳥鳳凰必死無疑矣！果然好狠，好毒的一招。原來刻意選在此處安放心經簡林，用意在此。

心中豁然明白，心經若然用石材，因石材矮短，無法造出毒針的效果。故需要用大木材，才能做成大釘釘死鳳凰。

此種破風水的毒招數，絕非香港一眾術數小學生所能為。老漢心中大怒，何方鼠輩，敢到香江破福地風水？欺吾仙鄉無能人耶？

破香江福地之人必來自大陸。受命於中共，串謀本港走狗鄙官，狼狽為奸。中共所為，簡直是佛口蛇心，利用香港人的錢，利用佛教的經典，做一些傷天害理的事，傷害了香港這個福地，令人對佛教的經典造成了一種戒心，開始不相信。那是滅佛法的行為，罪犯滔天，天地不容。寧為宇宙閒吟客，莫作乾坤竊祿人。既得虛名稱大師，何苦千古留罵名？

毒蛇吐霧 風水陣

有咩可以做到
等死?

你自己都有答案啦

聽聞8字柱用木做比白蟻搞緊
土生金，金生水，水剋火(好似係)
唔識睇地理方位屬乜

蛇獴